
--- Question 1 ---
Q1: What is 2 + 2 =
A) 1
B) 2
C) 3
D) 4
ANSWER: d
--- Added on 2025-05-04 15:05:00 ---


--- Question 2 ---
Q2: Who painted the Mona Lisa?
A) Claude Monet
B) Leonardo Da Vinci
C) Vincent Van Gogh
D) Pablo Picasso
ANSWER: b
--- Added on 2025-05-04 15:06:25 ---


--- Question 2 ---
Q2: What is the Capital City of Thailand?
A) Bangkok
B) Bangpusi
C) Bangdik
D) Bangtits
ANSWER: a
--- Added on 2025-05-04 15:07:06 ---


--- Question 2 ---
Q2: What is the Capital City of Japan?
A) Hiroshima
B) Nagasaki
C) Kyoto
D) Tokyo
ANSWER: d
--- Added on 2025-05-04 15:07:53 ---


--- Question 2 ---
Q2: What is the title of Edvard Munch’s most famous painting?
A) The Storm
B) The Cry
C) The Scream
D) The Silence
ANSWER: c
--- Added on 2025-05-04 15:08:33 ---


--- Question 2 ---
Q2: What painting features a woman with a mysterious smile?
A) The Girl with a Pearl Earring
B) The Mona Lisa
C) The Kiss
D) American Gothic
ANSWER: b
--- Added on 2025-05-04 15:09:34 ---


--- Question 2 ---
Q2: Who painted The Persistence of Memory (the melting clocks)?
A) René Magritte
B) Marcel Duchamp
C) Pablo Picasso
D) Salvador Dalí
ANSWER: d
--- Added on 2025-05-04 15:10:34 ---


--- Question 2 ---
Q2: Who painted The Birth of Venus?
A) Raphael
B) Michelangelo
C) Sandro Botticelli
D) Caravaggio
ANSWER: c
--- Added on 2025-05-04 15:11:36 ---

